<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreatza/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreavxas/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Courtneyfgu/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>法轮功真相特辑</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Chassidycg3/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/3/26/n8969499.md#1" target="_blank">维护中国人知情权 真相电视插播者生死遭遇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/3/26/n8969499.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/03/1-136-150x120.jpg" align ="left"></a>他们是在中国大陆参与真相电视插播的法轮功学员们。从跨出这一步开始，他们就以生命和勇气，化作一道道穿越心灵的电波。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年03月28日 10:08 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/3/24/n8963750.md#1" target="_blank">迫害法轮功遭厄运 明慧网记载7省约7千例</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/3/24/n8963750.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1502261236581813.jpg" align ="left"></a>明慧网记载了逾万起迫害法轮功遭厄运的真实案例，上至中共政治局常委，下至迫害法轮功的非法组织“610”的乡镇人员和不明真相的民众。他们中有的车祸毙命，有离奇猝死，有的自杀，有的暴病身亡，有的判刑入狱，还有的殃及家人……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年03月27日 5:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/25/n8847129.md#1" target="_blank">护理床开口器变刑具 马三家亲历者揭骇人酷刑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/25/n8847129.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/1702241920122669-150x120.jpg" align ="left"></a>一封夹在万圣节装饰品套装中的匿名求救信，使马三家劳教所来到国际媒体的聚光灯下。写信的法轮功修炼者孙毅近日逃离中国。在马三家期间，他约有两年在酷刑折磨中度过。他说：“劳教所的酷刑已发展成为一种精致化的邪恶迫害。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月27日 6:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/23/n8842903.md#1" target="_blank">终于自由了！“马三家求救信”主角露真容</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/23/n8842903.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/1702241920082669-150x120.jpg" align ="left"></a>一封藏在万圣节装饰品套装中的匿名求救信，将中国沈阳马三家劳教所的奴工迫害置于国际媒体的聚光灯之下。写这封信的法轮功修炼者孙毅——马三家遭受酷刑迫害最严重的人，于近期逃离中国，并接受了大纪元的专访。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月25日 8:52 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/5/n8670027.md#1" target="_blank">2016年至少103位法轮功学员被迫害致死</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/5/n8670027.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/01/1-34-150x120.jpg" align ="left"></a>他们是2016年经不完全统计被中共迫害致死的64名法轮功学员中的3位。他们生前或遭不明药物迫害、或遭酷刑折磨或遭长期精神高压等多种形式虐待。江泽民和中共对法轮功发起的迫害已经持续17年多，至今没有停止。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年01月06日 4:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/2/n8658430.md#1" target="_blank">香港法轮功新年游行 陆客赞赏真善忍</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/2/n8658430.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/01/20170101-Flg-Parade-Poon-8@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>踏入2017年，全球各地都有法轮功学员向法轮功创始人李洪志先生恭祝新年好。在香港，法轮功学员也有大型的庆祝活动，来自本地及外地的部分法轮功学员参加了新年集会及游行。规模壮观的近千人的游行吸引了沿途闹市区的大量民众，有大陆游客赞赏法轮功“真、善、忍”的精神，认为值得每个人学习。

数百名香港及来自东南亚地区的法轮功学员，一早聚集在中环爱丁堡广场，举行恭祝法.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年01月02日 7:32 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/27/n8638021.md#1" target="_blank">大陆各界民众向李洪志大师恭贺新年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/27/n8638021.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/Screen-Shot-2016-12-29-at-2.00.54-AM-150x120.png" align ="left"></a>历史即将翻开新的一页迎来2017年。在去旧迎新的日子里，大陆很多民众通过大纪元平台向法轮功创始人李洪志大师和李大师的弟子们恭贺新年快乐。他们感恩李洪志大师为人类带来希望，并钦佩李大师教导的弟子在17年反迫害中身体力行饯行“真善忍”的理念，留下了光辉历程。

马晓明：法轮功光一个“真”字就是对社会的一次大拯救

大陆原陕西电视台资深记者马晓明向大纪元记.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月30日 8:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/11/n8581586.md#1" target="_blank">人权日 鲍彤等声援法轮功吁清算江泽民罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/11/n8581586.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/04/1410040312271758-150x120.jpg" align ="left"></a>12日10日世界人权日，香港部分法轮功学员借此举行反迫害集会游行。大陆民众借助大纪元平台声援法轮功，呼吁早日停止迫害，希望联合国人权宣言的光芒照射到中国大地上，清算江泽民活摘器官的反人类罪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月12日 12:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/9/n8575952.md#1" target="_blank">世界人权日 全球逾200万人吁法办江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/9/n8575952.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/1612090926021770-150x120.jpg" align ="left"></a>世界人权日（12月10日）前夕，“全球声援中国民众控告江泽民的刑事举报连署活动”协调人朱婉琪律师公布刑事举报中共前党魁江泽民连署活动的最新人数，目前全球共计28国及地区、超过200万民众参与举报。朱婉琪指出这是廿一世纪规模最大的人权义举，吁习当局及国际刑事法庭正视国际社会两百万民众要求法办江泽民的呼声，对江泽民迫害法轮功的世纪大审势在必行。

朱婉琪表示.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月09日 10:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/14/n8491234.md#1" target="_blank">法轮功纽约布碌崙游行展现美好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/14/n8491234.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/4c63d298c22f96b15e0a7c070739b9b7-150x120.jpg" align ="left"></a>感恩节快到了，昨天（11月13日），部分法轮功学员近五百人来到布碌崙。他们身穿蓝色的、写有“法轮大法好”字样的服装，沿着八大道最繁华的路段举行游行，借此表达对法轮大法创始人李洪志先生的感恩，也希望能把“真、善、忍”的美好带给布碌崙的民众。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月14日 11:59 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/3/n8458155.md#1" target="_blank">中国时装大赛金奖得主金明锋的故事 (下)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/3/n8458155.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/FullSizeRender-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>大连女装设计师金明锋在2014年全国时装设计大赛上获奖之后，本来有机会出国深造，但是大连公安局却非法拒发他的护照，让他陷入难局。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月12日 4:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/9/n8478119.md#1" target="_blank">一位军医10年调查活摘人体器官的真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/9/n8478119.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/20151205-8-e1478797627146-150x120.jpg" align ="left"></a>“我是一名医生，我用了30年的时间在研究怎样帮助他人摆脱疾病的痛苦，我再也没有想到会用十年的时间来调查、研究医生是怎么去杀人的??”

毕业于中国第四军医大学航空医学系，曾任航空军医主任，长期从事航空医学保障的汪志远在《活摘——十年调查》纪录片的开头这样讲诉自己的经历。

汪志远曾经担任过《航空军医》杂志编委，文革之后第一届中共全军军事医学委员会委员.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月11日 1:09 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/3/n8458041.md#1" target="_blank">中国时装大赛金奖得主金明锋的故事 (上)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/3/n8458041.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/FullSizeRender-150x120.jpg" align ="left"></a>今年43岁的女装设计师金明锋的外表，看上去是一个典型的设计师模样。他有着消瘦的身材，脸上带着一副黑边眼镜，西服内常穿着一件花色的潮衫。当他笔挺地站在那里的时候，你很容易想像他在一群高挑的模特簇拥下走上T型台的情景。——是的，那确实就是他曾经的生活；也是他在2014年两次夺得全国时装设计比赛金奖时站在镁光灯下的画面。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月10日 1:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/26/n8431116.md#1" target="_blank">“街头小混混”无师自通 变身天才建筑师（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/26/n8431116.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/3014cdee987391b5f3638887e9589abc-450x256-1-150x120.jpg" align ="left"></a>文革后期的长春市吉林大学附近，有一伙专门打架斗殴的街头小混混。其中有一个叫大刚的，被众人称为“军师”，因为他歪点子多，凶猛狠辣，是这帮“小生荒子”中很有名气的二号人物。几番起落之后，当年的小混混却成为小有名气的建筑设计师，是什么让他浪子回头？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月31日 6:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/23/n8424863.md#1" target="_blank">法轮功学员旧金山排法轮图形 展示大法美好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/23/n8424863.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/B160064-150x120.jpg" align ="left"></a>0月23日，500多名法轮功学员齐聚旧金山市政厅广场参与排字活动，与世界各地的游客分享修炼法轮大法的美好。法轮大法弘传世界各国，至今有超过一亿人修炼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月24日 2:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/22/n8422656.md#1" target="_blank">真相在广传 四千法轮功学员旧金山大游行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/22/n8422656.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/161022175750976-150x120.jpg" align ="left"></a>10月22日，美国加州旧金山，来自世界各地的部分法轮功学员，四千多人参加了联合国广场的大炼功与游行活动，拉开了为期5天的旧金山法轮功讲真相与心得交流活动的序幕。

上午11点半，旧金山法轮大法佛学会举办的“正法之路”大游行正式开始。由260名天国乐团成员组成的方阵开路，在充满动感和活力的乐曲声中，浩浩荡荡的游行队伍从联合国广场出发，沿着Market街行进.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月23日 9:08 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/22/n8422638.md#1" target="_blank">“全世界都在炼” 法轮功旧金山晨炼感动游客</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/22/n8422638.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/161022161202976-150x120.jpg" align ="left"></a>10月22日，旧金山联合国广场（United Nations Plaza）汇聚了来自世界各国的部分法轮功学员，他们身着黄色T恤、浅色裤子，安静有秩序地集体炼功。八点钟声一响，近三千人随着炼功音乐开始第一套功法，吸引路人驻足观看，不少人拿起手机记录下这盛大的珍贵场面。今天的晨炼也拉开法轮功学员一年一度的西部法会大型活动序幕，活动持续到下星期二。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月23日 5:03 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/9/n8381547.md#1" target="_blank">酷刑下的勇者——袁江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/9/n8381547.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/10/910171649531950-450x476-150x120.jpg" align ="left"></a>“金城”，甘肃省兰州市的别称。据说公元前86年，筑城时挖出了金子，故得此名。两千年风雨飘过，1995年的初秋，金色的朝阳，照射在西北师范大学的操场上。23岁的袁江挺拔站立，伸展双臂，迎风晨炼，动作优美舒缓。每天清早，悠扬的音乐定时响起，炼功人数逐日增加，五个、十个、几十、成百、上千。袁江的青春，溶入那一道壮观的风景，永远闪耀着金光。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月10日 2:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/25/n8335670.md#1" target="_blank">陆媒对陈光标起底 天安门自焚伪案再受关注</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/25/n8335670.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/09/1309112107291657-150x120.jpg" align ="left"></a>有中纪委风向标之称的大陆财新网9月20日以《“首善”还是“首骗”？》为题全面起底陈光标的商业造假和慈善造假行为。由于陈光标2年前在美国纽约翻炒天安门自焚闹剧，此报导令外界再次关注中共在2001年所制造的世纪伪案。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月26日 5:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/13/n8296290.md#1" target="_blank">欧议会大会宣布制止中共强摘器官书面声明</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/13/n8296290.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/EP-Plenary-12-09-2016-150x120.jpg" align ="left"></a>本周，欧洲议会在法国斯特拉斯堡召开暑期过后的第一次全体会议，9月12日（星期一），在全会的第一天，欧洲议会主席舒尔茨正式宣布了由12位欧洲议会议员联合发起在7月27日通过的48号书面声明，该声明要求欧盟委员会和欧盟理事会采取行动制止中共强摘良心犯器官，包括立即进行独立的调查。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月14日 6:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/6/n8270715.md#1" target="_blank">弟弟失踪十三载 留美博士控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/6/n8270715.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/Screen-Shot-2016-09-05-at-9.03.32-PM-150x120.png" align ="left"></a>2016年8月20日下午，纽约曼哈顿，暑气蒸腾。黄万青出了地铁，沿着33街，从第7大道走到第8大道。在一幢米色建筑物前，黄万青停下了脚步。这是纽约邮政总局，和周围的现代大厦相比，邮局大楼不高，但是有着百年铸就的沉稳和恢宏。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月06日 8:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/24/n8234052.md#1" target="_blank">聆听王晓丹：十八年坎坷救父路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/24/n8234052.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/WangXiaoDan-150x120.jpg" align ="left"></a>她迄今为止的人生，前一半时光与父亲相依为命，平凡而温馨；后一半时光，她却和父亲远隔重洋，音讯渺茫，更走上一条营救、等待、思念的艰辛之路。2016年7月下旬，美国公民、法轮大法学员王晓丹夫妇重返大陆，准备迎接阔别18年的父亲王治文来美团聚。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月25日 6:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/23/n8229774.md#1" target="_blank">遭器官移植大会公开批评 黄洁夫自认压力大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/23/n8229774.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1-7-150x120.png" align ="left"></a>第26届世界器官移植大会（TTS），因为邀请了53名涉嫌活摘器官的中国医生与会，争议不断。首日的“闭门”中国专场更被外界质疑为中共活摘罪行漂白。TTS主席日前公开否认中共“器官移植系统受世界接纳”说辞后，中共前卫生部副部长黄洁夫昨日（22日）发表演讲时，承认压力很大，但依然为中共器官移植系统辩解。黄洁夫发言后，从后门溜走。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月24日 12:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/20/n8220188.md#1" target="_blank">涉违规 郑树森论文遭国际器官移植大会拒绝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/20/n8220188.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/B08I3859-150x120.jpg" align ="left"></a>第26届国际器官移植大会在香港举行，受到国际社会越来越多的质疑。与会的53名中国医生中，浙江大学医学院附属第一医院院长郑树森，国际器官移植大会（TTS) 因怀疑其论文违规而拒绝，郑树森本人目前已经返回杭州。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月20日 3:06 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/10/n8188925.md#1" target="_blank">铁窗15载容颜改 修炼26年王治文初心未变</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/10/n8188925.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/NY513-1-4-150x120.jpg" align ="left"></a>北京军事博物馆前面的大院里有一片松树林，1990年的时候，那里有很多人练气功。刚过40岁的铁道部非金属材料公司的工程师王治文就是在那里遇到了法轮功创始人李洪志大师。

“我知道王治文在那以前练过别的气功。”当时在北京市公安局丰台分局一科工作的钟桂春对记者回忆说，“他说法轮功从法理上修炼真、善、忍，以及功理上也不练气、不练丹，而是修炼一个法轮，他从来没有见.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月11日 5:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/9/n8185596.md#1" target="_blank">分离18年 王治文女儿回国救父遭中共拦截</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/9/n8185596.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1608091148451973-150x120.jpg" align ="left"></a>远隔重洋，阔别18年，美国公民王晓丹夫妇突破重围到北京迎父亲来美团聚。他们甩脱了跟踪围堵的特务，替父亲办好了赴美签证等一切手续，在广东出关的一刻，王治文的护照被中共海关人员剪碎，不得出境。王晓丹夫妇近日被迫返美，留下孤老的父亲重陷特务的包围之中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月10日 7:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/27/n8751887.md#1" target="_blank">双亲被迫害同年含冤离世 而今孝子又入狱</a><br></h3>在双亲被迫害离世不到4个月的时候，耿冬又一次被非法关押，这已经是他第4次被非法关押。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年01月27日 6:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/1/n8655681.md#1" target="_blank">全球法轮功学员恭祝李洪志大师新年快乐</a><br></h3>2017年元旦到来之际，全球各国法轮功学员向李洪志师父发来贺信贺卡及视频，恭祝师尊元旦快乐！法轮大法是由李洪志先生于1992年5月传出的佛家上乘修炼大法，以宇宙最高特性“真、善、忍”为根本指导，按照宇宙演化原理而修炼。迄今已洪传世界100多个国家与地区，使亿万人身心受益。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年01月02日 9:12 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/10/25/n8428321.md#1" target="_blank">法轮功六千人旧金山开法会 李洪志师父问候</a><br></h3>10月24日（星期一），近六千名来自33个国家和地区的部分法轮功学员在旧金山市中心比尔?格雷姆市政礼堂（Bill Graham Civic Auditorium）举行法轮大法修炼心得交流会。十几名法轮功学员在会上发言，分享他们在生活和工作中做好人、提高层次以及讲真相救人的心得体会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年10月25日 7:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/9/18/n8311606.md#1" target="_blank">澳洲新闻集团：中共劳教所极端恶劣的酷刑</a><br></h3>9月18日，澳洲新闻集团（News.com.au）通过采访法轮功学员，揭露中共劳教所中令人震惊的极端恶劣的酷刑，文章说，这些罪行在今天仍在发生着。


明慧网编译该文报导，有些人逃离中共的迫害来到澳大利亚。他们告诉澳洲新闻集团，令人震惊的被迫害经历。

文章说，今年36岁的刘金涛是成千上万被关押在中共监狱、劳教所和拘留所的法轮功学员之一。

被.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年09月18日 4:50 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_4.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;5&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_6.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_5.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_5.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4389_5.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf4389_5.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf4389_5.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
